@article{laksmi2015manajemen,
  title={Manajemen Perkantoran Modern, Jakarta},
  author={Laksmi, Dkk},
  journal={PT Raja Grafindo Persada},
  year={2015}
}


@article{wardani2013sistem,
  title={Sistem Informasi Pengolahan Data Nilai Siswa Berbasis Web Pada Sekolah Menengah Atas (SMA) Muhammadiyah Pacitan},
  author={Wardani, Susy Kusuma},
  journal={IJNS-Indonesian Journal on Networking and Security},
  volume={2},
  number={2},
  year={2013}
}


@article{santosa2007data,
  title={Data mining teknik pemanfaatan data untuk keperluan bisnis},
  author={Santosa, Budi},
  journal={Yogyakarta: Graha Ilmu},
  volume={978},
  number={979},
  pages={756},
  year={2007}
}

@book{santoso2010statistik,
  title={Statistik multivariat},
  author={Santoso, Singgih},
  year={2010},
  publisher={Elex Media Komputindo}
}

@article{butarbutar2017komparasi,
  title={Komparasi Kinerja Algoritma Fuzzy C-Means Dan K-Means Dalam Pengelompokan Data Siswa Berdasarkan Prestasi Nilai Akademik Siswa},
  author={Butarbutar, Nelson and Windarto, Agus Perdana and Hartama, Dedy and Solikhun, Solikhun},
  journal={Jurasik (Jurnal Riset Sistem Informasi dan Teknik Informatika)},
  volume={1},
  number={1},
  pages={46--55},
  year={2017}
}

@article{nur2017penerapan,
  title={PENERAPAN ALGORITMA K-MEANS PADA SISWA BARU SEKOLAHMENENGAH KEJURUAN UNTUK CLUSTERING JURUSAN},
  author={Nur, Fauziah and Zarlis, M and Nasution, Benny Benyamin},
  journal={InfoTekJar: Jurnal Nasional Informatika dan Teknologi Jaringan},
  volume={1},
  number={2},
  pages={100--105},
  year={2017}
}

@article{larasati2015analisis,
  title={Analisis Dan Implementasi Algoritma Fp-Growth Pada Aplikasi Smart Untuk Menentukan Market Basket Analysis Pada Usaha Retail (Studi Kasus: Pt. X)},
  author={Larasati, Dyah Pramesthi and Nasrun, Muhammad and Ahmad, Umar Ali},
  journal={eProceedings of Engineering},
  volume={2},
  number={1},
  year={2015}
}

@phdthesis{hermawan2018analisa,
  title={ANALISA REAL-TIME DATA LOG HONEYPOT MENGGUNAKAN ALGORITMA K-MEANS PADA SERANGAN DISTRIBUTED DENIAL OF SERVICE},
  author={Hermawan, Denni Septian},
  year={2018},
  school={University of Muhammadiyah Malang}
}
